大家睇到未呀 !!! 只要係狹窄環境, 佢地就冇晒優勢, 大家以後要知點玩呀 !!!

winning eleven 就係要縮窄個空間攞主導權
人多打人小, 咁咪攞到個波囉

大家睇到未呀

當年伊軍面對裝備比佢精良十倍既美軍
選擇打打巷戰
都令到美軍頭都痛L埋

pish

大家要好好記住今晚一役

佢地個弱點永遠都係背面

一早講左禮賓府

唔好搞我後面